★海南免稅新政｜iPhone平過港版1200元 中國網民：以後不去香港買

海南出招！恐危及香港自由貿易港地位！iPhone 11平香港1200，中國網民：以後不去香港了

iPhone 11 Pro Max 512GB版本在海南的免稅售價是10210元，同版本iPhone在中國Apple官網的售價是12699元，便宜了2489元，相當於打八折。這款iPhone在香港Apple官網售價為12499港元（約合11400元人民幣），即海南的免稅價格比香港售價低約1190元。

中國網民熱議：

「能在海南買蘋果的話，我也不想在香港買了。」

「以後還去甚麼香港呀。」

「以後港版手機沒市場了，海南版蘋果又是國行，省錢省力。」

「海南加油！亞洲新購物天堂。」

tbh香港iphone遲早可能同大劣一樣

仲諗住買iPhone唔買華為？

嚟唔嚟買電話對我有咩關係
走啦 柒頭

支持

好似講到你買iPhone 係我賺你錢咁

自貿區原來只不過係方便中國人炒賣iphone?

國版早幾年就減到同港版差唔多錢啦
班友咪又係要落香港買

又平，仲要多d零件。一定唔買港版啦痴線

中国人用咩iphone？

蘋果又贏

唔用華為咁唔愛国了？

其實你喺邊度買IPhone錢最終都落Apple袋 你唔去香港買走去海南買 唯一真係有損失就係舉腳支持《港區国安法》收緊Apple每個月幾千萬租嘅地產商 終於知乜嘢叫搬石砸腳

奶粉都好平
唔好落嚟買

呢個簡直係喜訊

其實你唔黎買蘋果 真係唔係幾關我地事 筆錢又唔係落我地袋
反而你地唔落黎買少左炒家 香港人可以受惠

我諗唔通如果海南咩呢個價，中間無關卡攔截既話，點解全中國唔係賣呢個價

大陸嘅閹割版好咩？

海南取代香港
次次話打風最後都打左去海南島

關我撚事咩 錢又唔是香港人袋

乜柒都拎黎打飛機

仲有支持國安法果D先達炒家

其實平1200蚊 差唔多係全球最平

痴線。我地要過海南買國版，先真呀

除咗sales 此外我相信香港人聽到你地唔黎應該都會好開心

great

其實我唔係好明 香港唔係都免稅
btw 走啦叫班仆街 好撚想佢黎炒咩

佢地成日覺得佢地唔黎香港買野 零售會收皮

現實係佢唔撚落黎炒 我地就唔洗捱炒價機

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

無 google 既電話
真係無幾多國家岩用

笑撚左

華為嘅問題只係要嚟發洩情緒用，要買當然買iphone啦

愛國用 iPhone?

以後港版手機沒市場了

偉大既中國樣樣都好
奶粉 洗頭水 護膚品 化妝品
咩都好過香港
千祈唔好來香港

買左返去行Android點蒜

走住黎屌

成日話唔嚟香港
講咗咁多年都仲係咁撚多人嚟
真係咪撚再嚟啦屌你老母 唔撚歡迎你班大陸狗啊

唔好嚟

明明香港無稅，但香港嘅Apple product比外國稅前嘅Apple product貴咁多公平咩？呢個世界公平咩

以前有個上面既朋友話hk係靠佢地黎消費先仲生存到
唔明佢地何來自信? 又話靠佢地供水供食咩咩咩
係覺得hk人以前食樹皮?

蝗蟲來買iPhone只係益咗電器鋪同業主，關我撚事，最好唔好來

支持 真用家多得大陸班炒家唔少 買部電話都要上網用bot搶

不嬲全世界香港零售價最貴，香港只係免税先有水位賺下

免稅嗰part錢咪落埋Apple袋

就好似機場免稅店咁
免完稅同出面買其實都係差唔多
唔會真係平哂免稅嗰截錢

唔好講笑
咁樣轉一轉手一部2500蚊
海南島好似每人免稅quota10000蚊
一家三口齊齊炒 一年就30000人仔
去三和買d身分證
成條發達大計出晒黎

Finally

做咩幫襯美帝呀

支那人仲買iphone

最後都係拎美國既product黎威

佢全名係自己貿易區

買美國貨仲咁大聲
全部同我企起身！
屌晒內哋老母，有華為唔用
知唔知美國佬殺咗我哋幾多中國同胞

華為已經變成中國condom ， so sad

啱呀 唔撚明班支那狗乜撚都走黎買做乜鳩
乖乖地留係支那買閹割版咪幾好

好呀 香港市有咩特別姐

你買電話關我餐蛋治
關Apple事姐, Apple咪又係敵國勢力

點解佢地會覺得香港人係歡迎佢地黎買iphone

咁愛國 唔好用iPhone la

先達狗

好似PS4 Switch咁 咩都無
又咪死落黎買港版

係唔黎香港先好呀, 落黎正衰仔

公然叫人買iPhone唔買屎為 有冇犯國安法

唔嚟就最好

以前炒iphone

遲下又話要抽美國貨税
政策日日變開心乜嘢丫

感謝黨

香港獨有嘅apps佢買返上去都用唔返啦，其實只係貪平啲

佢老味吖唔買華為

唔係制裁美國貨咩？

好多年前去海南島玩都有得退稅，親身經驗嗰退稅窗口你好難見到人囉

又話如果蘋果在中國市場推出iPhone 12而沒有人購買，將是對美國的一記重擊嘅？ 咁撚快唔愛國喇？

咁撚開心😍😍😍
其他嘢可唔可以都平過香港呀，奶粉金呀個啲呀

中國人用美國電話？
CNMB都是說一套做一套的賣國賊

返鄉下買lu
利申 海南仔

大陸版係唔係無咗好多嘢？
不過唔緊要啦，佢哋都係用嚟曬命

原來又係幫襯美帝

9月出新機7月大平賣是常識吧

但係外國人唔會去海南

真愛國 用華為

仲有三亞搞開性愛派對，可以溝埋嚟做淫業免稅區

正！ 幾時有得賣？ 等我去買

衝黎買 iPhone 係起碼叫唔用中國 server
真係為平 d 咩

其實幾時 有人想佢哋嚟過

買蘋果即係唔愛國啦，拉得

但始終都有蝗蟲嚟香港買iphone，因為制式問題

用乜撚嘢iphone呀

愛國愛黨唔買華為，舉報

港版手機

咁就啱了
香港人又走咁一堆
自由含又唔黎香港
經濟好快玩能完

Thanks🙏🏻

蘋果9月出新機...為咗清舊貨可以去到幾盡?

蘋果或成最大贏家

咁我哋GDP咪低咗

但到底GDP關我哋啲平民咩事

操你妈B还用iPhone，全他妈的卖国贼！把钱丢给美国！一群傻B！

立咗國安法，香港仲叫自由貿易港？今次真係真真正正會比內地超越香港

大陸無稅收食屎呀？
其他野真貨再講

咪屈，不知幾好，大陸同胞千其唔好落嚟幫襯香港買任何嘢，祖國富起來了，腰骨挺直了，用腳投票唔益港燦。

十四億thz

翻去含柒啦大陸喱，你唔落嚟買嘢我裸跑彌敦道啊

你地有奶粉食咩？你地食蝙蝠咋嗎

咁叻，班大陸仔喺海南買嚟香港炒吖笨